三十七樓。跳落去會有咩感覺

巴打..咩事咁睇唔開..

巴打唔好啊

跳還跳，請勿超越天台黃線

喂冷靜d 乜都好留番天光先算

捱過就會冇事 唔好睇唔開呀巴打
有咩事可以喺度講架

冷靜啲啊巴打

唔好啦

唔好做傻事...

唔好啊
冷靜啲

我無事

番去訓啦 訓醒就咩事都冇

我都有心事

有咩諗唔通可以試下一個人去下平平地旅行，

我今日做左件錯事，仲要錯得好緊要，犯左刑事

巴打不如將煩惱講出來大家分擔下

睇你之前啲post你唔係去意大利架咩？

有咩唔開心可以係度講，起碼有人同你分擔

有無人睇刑我回復

巴打我地傾下計唔好尋死
Btw 我都好灰

答你唔到 但好多野都係一念天堂一念地獄
巴打 點唔開心都好 你一日未跳落去你一日仲有轉機

學好打字先啦

係咩事？

我咪引用改左

咩事？

我今日做左件錯事，仲要錯得好緊要，犯左刑事，耿耿於懷

自首啦

人地咪改左囉

巴打 萬事總有解決方法啊 冷靜

偷野？

偷野 唔係香港

錯左永遠有得改...浪子回頭個故仔聽過未?

巴打 唔好輕生啊

多謝咁多位關心。崩潰完喊完。冷靜左落黎。
頭先真係窗花都拆埋

咁都估到

無呀，睇唔撚到呀！！
咪撚騎劫人地個post啦，傻尻

我咪問你係咩事囉

回復

回覆

無事解決唔到

講左 偷野 唔係香港

唔好再諗埋一邊啦 好快又做番一條好漢

估野強項
Btw咩事都好 唔好睇唔開 呢到大把人撐你

強國？

搭單講下，無惡意要騎劫

澳洲

返落嚟先啦 萬大事有我地

咪撚跳 有咩煩惱？不妨講出黎
願聞其詳

其實我心情出奇地平靜，不過我令到一個人失望，好唔開心

竊玉偷香？

係咁簡單就好

你個名！

加油啊巴打，生命有啲事唔係自己一個可以處理到，記住搵人幫手，搵唔到就上嚟啦，連登有愛

聽下陳奕迅首黑澤明啦，首歌救過我一命

女朋友? 老母?

女朋友 ， 老母都未知件事 應該都唔會知，
對方無話要報警

如果你跳左落去
就永遠番唔轉頭

要死咪上黎講啊 上次先比人捉去救番醒死唔去

冇話要報警即係冇事

btw屌你而家偷左個post

咁即係有彎轉啦

不過點都好啦 做錯就係做錯咗 冇得返轉頭 好好瞓下諗下點算啦 結果點都好都唔會衰到要死嘅!

重有周柏豪 無力挽回

仍能在往後日子學懂珍惜
念在愛你的 別叫他難受
為你已經失去了的復仇
難為父母親哀悼命中僅有
無力讓光陰折返 別徒添內疚

冇刑事就已經好好彩啦!

巴打下次有事上黎同大家分享
大把巴打陪住你 ！！！

唔好咁衝動啊，巴打，無解決唔到既問題

無報警 但我唔肯定對方會唔會係行業內講呢件事，對唔住，我只係想有個地方俾我舒發出來，無意騎劫

訓醒冇事啦屌

我都唔知有無彎轉，如果對方係行業內講件事 我應該玩完，轉得行

樓主好好訓一覺，關關難過關關過

我媽因為外遇而離婚。咁你應該明白

我真係有諗過死，因為入左屈頭路，睇唔開 諗唔通

我冇睇樓主個user name仲以為係同一單 btw樓主唔好咁衝動啊!!!

唔緊要。講出黎係會舒服啲

Sorry 我都係出番去靜一靜

我地一齊聽二位巴打既野，希望二位都無事

離心力好難頂，跑下步，出身汗，瞓醒就冇事

一齊講或者巴打你開個post囉 連登有愛 一定有人肯聽你地講!!!

我重誇張
感情 學業 錢

唔會話唔好
諗清楚就得
條命自己嘅
考慮自己啦
洗乜理其他人

返香港？

有咩事洗晒d錢 包總統套房 叫十條女開P
玩先走呀嘛

樓主無野係解決唔到，我地呢到咁多人都會陪伴著你，死唔係解決問題嘅方法。人生總有些難關，過左之後一定見到晴天。

Sor 一舊舊

講黎聽下

跳樓？我都未跳啦 你跳 咪撚玩啦
##fatc 唔好做傻事 呢個世界仲有大把肥婆等你屌

我個仆街老豆都係 屋企得返我同有抑鬱嘅老母 一齊傾下?

巴打可能對你嚟講呢排都好黑暗
不過就算你阿媽有外遇
都唔代表你老竇老母都唔代表唔愛你
珍重

係因我條女都有外遇呀

偷咩要你要生要死咁?

如果番香港 我屋企人個邊我唔知點講 如果是旦搵個籍口實行唔通，而且女朋友都係呢邊 要番香港又要唔知點講
所以當時就有個諗法，死好似解決到問題

唔知點解比人屌返轉頭

其實你肯承認你自己錯誤 就冇問題啦

偷野我無要生要死，我想死既係令一個人失望左，呢個人我識佢唔耐 但呢個人 百分之一千信任我，依家做左件咁既事 我面對唔到佢

復一位巴打
我想知你偷左咩？

樓主巴打
老母離婚 你跳左對件事冇咩幫助
如果你係覺得想佢留意下你感受
冇必要去死黎表達
如果你係因為極限失樂而去跳樓既話
咁仲白痴 跳左 唔代表你可終結所有野
你肯定死左之後唔會受？
再者 你仲有一口氣 都仲有機會
人死左 就真係咩都冇曬
錢冇左可以搵過 感情冇左可以等過
人死左 就咩都冇曬

利伸：絕處逢生過來人

追追post plz

對唔住，都係我既錯

樓主你唔值得為佢而換走自己條命

巴打你心情一定好差 不過真係只可以講等時間過先平復到心情 我嗰陣都係老豆二奶 DSE 加分手 係慢慢捱過去 到今日到冇乜啦 好再當初無睇唔開 今日先可以同朋友去玩下食下開心下 仲有個愛我啊老母一齊撐落去啦

巴打
我完全體會到你而家有幾難受
戴帽果下真係生不如死

不過錯果個都唔係你
點解要你去承受痛苦同死亡？

偷既唔貴重 ，係實物來，雖然唔貴重，但始終係刑事，而且被斷正

講出黎啦

咪撚累到人啦柒頭

其實動機係乜?刺激?經濟問題? 誠實坦白咁向女朋友認錯啦

係一件貨物來 我唔識點講 ，我攞左件貨去第二到賣

巴打好等錢洗？

睇住老豆趕我老母走
估唔到佢個仔都要承受多一次
當然我同我老豆關係唔多好

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

瞓咗無睇
樓主死撚咗未 ？🤷🏻‍♂️

新界

我有諗過對佢坦白 ，但如果係咁 面對唔到既人又多一個

咁你繼續去訓。冇人打擾你訓覺

請勿超越黃線 難關難過關關過

我同老母以前關係都唔係幾好 不過反而依件事令我地關係好咗親近咗 屋企太亂所以我成日提自己 大日一定做個有責任心嘅家長 唔會比自己仔女好似我咁

等
其次可能係想報復個老細
因為個老細非常仆街

關關難過關關過

樓主更加要學會堅強
有時唔到你控制既野 你諗黎都冇意思
雖然佢話就話係你老豆老母加條女
不過你諗下 你有可以做既野去改變咩？ 冇
傷心過後都要重新振作 放聲痛哭後再上路
連登巴打與你同在

龍族

兄台

尊重下啦

樓主已經好唔開心

你都可以訴苦

不過唔該自己開post！

咪再騎劫！好唔道德！

君子報仇 十年不晚呀巴打
你有咩要用咁多錢？

Okay 再見

生命寶貴，一定會俾你遇到一個更愛你嘅人。不過喺愛人或者被愛之前，請你學下點自愛。
珍惜自己，了解自己有乜嘢好，知道自己生存嘅價值。我想你知道自己嘅生命唔係咁輕易就可以講得出口話去死。
萍水相逢，我睇見你想話去自殺，其實我都驚，好心痛 。巴打 方法，總比問題多。
我想你知道其實呢個世界上仲有好多人關心你。我唔識你，其他巴絲都唔識你，但係佢哋都入黎睇下有冇嘢可以幫到你。你好唔好應承我，唔好隨便講出口話要去死。
如果你願意，我會聆聽你嘅唔開心，分擔你嘅憂愁。
Sorry for 1999

啱啊巴打 唔好再睇住眼前嘅不幸 努力向前

其實我好想原諒佢
但當我諗到日與夜的時空交替
就過唔到自己

巴打，我都試過老豆懷疑有大腸癌
考車先黎打風，返工唔如意
8500要過海返工加早起standby 唔遲得
為既係一個理想，結果仲要俾條女同一時間飛
最後復合到又俾人飛多次，成22歲人先讀hold year2，當時我都覺自己玩完，但依家搵到新既目標 不論理想定拍拖對象，家父亦發現虛驚一場

我知道你感受，人地就高床暖枕，你就世界末日
根本講咩都唔無用，佢地根本唔明

但只要捱過依關就會睇到署光
黎明前係最黑暗嘅
撐住呀！

生意失敗比人拖數
生意夥伴要求分家 再拗數
欠下債務到還清
我好難爬返上嚟
佢就推反我落去

我而家都想死呀樓主

巴打你同女朋友？ex?
總知依件事上面 我唔可以比意見你
始終將來係由你決定 掌握係你手上
無論你想點 都支持你
當然你想聽下我地咩建議既 你就detail少少外遇係咩回事

死左就真係乜野都解決唔到 訓個覺冷靜下啦巴打

巴打做咩想死
死冇撚用嫁
講黎聽下喇

日頭搵人地食飯
夜晚搵我去食飯

可能死唔去。死得去之前都好撚痛，望住隻手飛走咗。巴打，其實我咁講係真心唔想係新聞識你，生命可貴，咩事都好請撐住。雖然有好多痛苦我哋明白唔到，但起碼一班唔識嘅人都會想關心你。

我依家唔想死呀

跌倒，抖下先
抖順條氣先起都未遲

你捉姦在床定係因為佢同男人出去？

巴打
完左就無架啦
但一日未完一日都仲有好多機會
唔好啊

係我事後回想
佢同我講日搵要搵個男性朋友
夜晚先黎到我度

變咗樓主安慰返人轉頭

巴打 比隻手我 我會沿路拖住你
條路唔難行 我陪你一齊行
一個人唔得 兩個人 兩個唔得 三個
再唔得 成個連登去一齊行

你到底有無搞清楚件事？定係自己諗出嚟先？

而個post應該冇熟人
讀緊書 辛辛苦苦打左幾年工儲左幾十萬 自己供自己讀
而家借哂錢比屋企人還債 冇撚哂錢交學費

咁唔代表外遇格
佢仲有向你交代佢去搵個男性朋友

依經攪清楚

有無得向政府借錢讀書？
過到今日個關，你係屋企好有say
撐住！

政府有個loan 係for交學費
而且過到入息 仲有機會全免 你唔考慮借下？

留得青山在呀巴打

係外國讀 借唔到
過埋今個月食飯都冇錢

Btw 好多謝大家關心同支持
但有啲都係私人故事
來龍去脈我都講到好清楚
我亦都過左個難關
我想等個post 自己沉
多謝咁多連登巴打既支持同鼓勵
連登有愛

仲有一個俾你搵人幫手
盡力。。

你識諗就最好，一時衝動睇唔開一定會有！最緊要畀少少時間自己沈澱吓。

加油

有時好似真係無路行咁
細個家暴 無可避免只可以忍
大啲想自己走 想去台灣自己讀書生活 結果老豆二奶得返啊媽走唔到 留係香港入唔到大學讀大專
點知佢地未正式離婚冇grant loan第一期學費要自己日日打工賺返嚟啱啱夠
自己讀書又廢又煩老母有時仲會發脾氣嗌生嗌死
依家仲住係老豆間公屋等排公屋 佢成日都想趕我地走
有時候以為無路 行下行下又一步 只要唔好放棄自己 咪當磨練下自己 令自己變得更好更堅強 多謝你巴打 都比個機會我鼓勵埋自己
我都未打算死啊 不過一齊繼續努力下啦 反正仲有路行

冷靜一下先巴打
咩問題都有解決辦法
但死左就咩都冇晒架啦

之前都諗左幾次計頂得住
今次真係冇

就到新年有無利是錢?咁巴打你有冇乜打算

點挖咁撚多自殺post？有心死既就唔會開post啦

駁唔到

忘了你係外國sorry 巴打你頂唔頂到新年?我可以借我今年啲利是錢比你 多就唔多 好過冇飯開

將來你遇到個好女仔
你就會覺得好彩當初無跳落去
要諗得正面啲呀樓主
捱過左時間之後就會好轉
風雨過後就有彩虹
就係睇你會唔會等待彩虹出現
理性啲去諗 唔好為左一個女仔就搞到自己無哂前途
利申過來人 半年先捱得過 兩年前終於遇到個好好好好既女朋友

唔洗喇有心

唯有返香港做返野囉

諗起返到去又要比班19親戚指住笑想死

我當初揀讀返書冇人支持

我撐你
再笑你既 大大力拍枱 大叫一句為左屋企人讀都無得讀，邊個夠膽再咁，大條道理同佢斷六親

係朋友臉前又係表面風光 以為我大撚把錢

唔需要朋友明，你既手足了解你就夠

好彩做人仲有寄託 未諗到死

之前有抑鬱又係冇同人講冇人知 冇睇醫生 但知自己有

好彩搵到啲寄託 有動力 慢慢先冇事

行到水窮處 坐看雲起時
人無無理由成世都咁絕境 好快就有曙光出現 巴打加油

你申請左捐organ,再簡個唔會整壞副計既熄機方法ok?

試下咪知

我見到出面有三條仆街係天度飛呀

跳果刻會好似解脫左
但途中望落地面返不到轉頭
後悔都黎唔切

有心事就係到講啦,大把巴打會聽

個賊話要跳樓
居然咁多人支持

學業 完全唔掂
感情 三年分手
錢 因為賭欠好多債